\documentclass[../Resume - Baptiste Prunot.tex]{subfiles}

\begin{document}
    \fr{\cventry{Juillet~2020--Novembre~2021}{Développeur Fullstack (Angular/Spring)}{Carbon IT}{Paris, France}{Mission chez Galeries Lafayette}{%
    \begin{itemize}
        \item Participation au développement de deux webapps utilisant Angular 8 et 9 dans le but d'améliorer la productivité des vendeurs pendant la pandémie de covid-19.
        \item Aide à la Maintenance des trois API destinées à la vente à distance en utilisant Java 11 et Spring
        \item Implémentation des nouvelles fonctionnalités et des nouveaux écrans en utilisant le développement piloté par les tests (TDD) avec Jest et Mockito.
        \item Amélioration de la lisibilité et de l'implémentation des tests front en utilisant le pattern de page objet (30\% de code lié au testing en moins)
        \item Collaboration dans un environnement scrum, en télétravail dû à la pandémie de covid-19
    \end{itemize}
    }}
    \en{\cventry{July~2020--November~2021}{Fullstack Developer (Angular/Spring)}{Carbon IT}{Paris, France}{Mission at Galeries Lafayette}{%
    \begin{itemize}
        \item Participated to the development of two webapps using Angular 8 and 9 aiming at improving the seller's workflow during the pandemic of covid-19.
        \item Helped to Maintained the three API aimed at distance selling using Java 11 and Spring Boot.
        \item Implemented new features and new screens using Test Driven Development (TDD) using Jest and Mockito.
        \item Improved front end tests readability and writability by using the page object pattern (resulted by 30\% less testing code)
        \item Worked in a scrum environment, fully working remotely due to the covid-19 pandemic
    \end{itemize}
    }}
    \fr{\cventry{Mars~2020--Juillet~2020}{Développeur Fullstack (React/Spring)}{Carbon IT}{Paris, France}{Stage}{%
    \begin{itemize}
        \item Formation sur React et Spring
        \begin{itemize}
            \item Apprentissage des hooks sur React et utilisation de TypeScript
            \item Formation aux bonnes pratiques sur Spring Boot, Spring Data et Spring MVC ainsi que les bonnes pratiques liées aux dernières versions de Java (L'API Stream, Les Optionals, les Collections)
        \end{itemize}
        \item Développement d'une preuve de concept en utilisant l'API expérimentale "Concurrent Mode" de React
        \item Implémentation de la logique côté serveur en utilisant Java et le framework Spring 
        \item Conception des tests en utilisant React Testing Library pour le côté client et Mockito pour le côté serveur
    \end{itemize}
    }}
    \en{\cventry{March~2020--July~2020}{Fullstack Developer (React/Spring)}{Carbon IT}{Paris, France}{Internship}{%
    \begin{itemize}
        \item Formed to React and Spring usage
        \begin{itemize}
            \item Taught how to use React with Hooks using TypeScript
            \item Introduced to Spring Boot, Spring Data et Spring MVC best practices as well as best practices related to Java latest features (Stream/Optional/Collections API)
        \end{itemize}
        \item Developed a proof of concept using the experimental API "Concurrent Mode" from React
        \item Implemented back end logic using Spring
        \item Designed tests using React Testing Library on the front end, and Mockito on the back end
    \end{itemize}
    }}
\end{document}
